伊朗國會議員懸賞300萬美元刺殺川普

伊朗國會議員漢澤21日懸賞300萬美元，要給殺死美國總統川普的任何人。(圖取自推特)

伊朗學生通訊社(ISNA)報導，伊朗國會議員漢澤(Ahmad Hamzeh)今天(21日)懸賞300萬美元，要給殺死美國總統川普(Donald Trump)的任何人，以報復美國狙殺伊朗革命衛隊(Iranian Revolutionary Guard)聖城部隊(Quds Force)指揮官蘇雷曼尼(Qassem Soleimani)。

漢澤是伊朗國會(Majlis)知名度不高的議員，他今天代表蘇雷曼尼的家鄉克爾曼(Kerman)發出這項懸賞。

蘇雷曼尼3日在伊拉克巴格達機場(Baghdad airport)遭到美國無人機狙殺，屍體已送回克爾曼安葬。

漢澤是伊朗南部克爾曼省考努季市(Kahnouj)選出的議員，當地位在克爾曼市東南部。

漢澤表示：「任何人殺死川普，我們要給他300萬美元賞金。」

漢澤沒有說明，誰將支付這份賞金。目前距離伊朗國會大選還有1個月。

蘇雷曼尼是最受伊朗人民喜歡的人物。

下一個到你

咁加拿大係唔係又要懸賞殺返伊朗轉頭？

咁cheap

係咪何已完啲朋友，佢會唔會聽日就被美國民主外送bbq

伊朗何君堯

咪玩啦
300萬美元殺到trump
咁大把人肯出錢殺維尼啦

300萬美金殺到大國元首 佢身家都唔止300萬美金啦屌

個國會議員想試下用同一種方法第死？

美國人懸賞3000萬美元殺漢澤

食屎啦得嗰300萬美金

重點唔係用美金懸賞咩

美國用3萬美金就買起你啦傻仔

花式自殺

左膠fat fat

2千令萬港紙，起天橋，最多起到2級樓梯

洗撚 無人機 搞掂
講得出已經係恐怖分子

咁又係

公開懸賞第二個國家元首
其實咁同宣戰有咩分別

二千幾萬香港新樓三房都未必買到啦屌你

蘇雷曼尼是最受伊朗人民喜歡的人物？

我驚侵侵私人拎五舊黎買返轉頭

trump : 殺我 ? 無人機血滴子出動！

係支那分判10次後
最後落手嗰個3萬都唔知有冇

用美金殺美國總統都係得伊朗人諗到，用人民幣嘛

300萬美元殺美國總統邊個做？
完全唔合乎收益，SSS 級任出A級價

仲要咁張揚，Trump 整損少少，第二日送粒人面識別導彈比你

美國一定追到你天腳底大把手尾跟, 有錢無命享

哈梅內伊淨係識養呢d狗咋?

散紙嚟,唔夠香港起幾條橙柱

咪玩啦，香港2000萬殺個警察都冇人做

有本事就拎把槍去白宮開囉屌 咁撚易買槍都講到2046

300萬 3億都要考慮下

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

插標賣首

300萬美金就得佢有100條命都唔夠死啦

300萬美金，屌你老味一個音樂噴泉都唔夠起

林鄭要幾錢？

香港人應該一個朝早就籌夠10倍

香港人眾籌3000萬港幣殺邊個好

放心..3億都唔會有人做
呢3億就算拎到都唔會洗到

邊個國家包庇殺人犯可以即時開戰

最多都係何妖之流

誇張左

侵表示

319槍擊案 除非侵唔再見市民

宣又點？撚會打咩。美軍基地俾人炸添啦。咪又係沒事兒。

21世紀外交=口交。
互屌半年，屌屌下突然又轉口風出黎揸手。屌

呢齣戲超好睇

trump：*自殺*
漢澤：am I a joke to u？

侵侵：得咁少錢 唔好攞出黎柒

伊朗國會任期完先 定 漢澤條命完先

侵：任何想收錢殺我既人，我出雙倍價比你殺返佢

出手咁低

侵條命值300 萬美金

廣西南寧法院開庭審理一宗離奇的「買兇殺人案」！當地富商開價200萬元人民幣（下同，約250萬港元）僱用殺人，暗殺廣西南寧大自然花園置業有限公司董事長蔣嚴；但繼過層層外判，經過5手交易後，酬金縮減至10萬元（約12.5萬港元）。「殺手」漆為四認為拿取10萬元殺人風險太大，直接聯絡蔣嚴主動表露身份，雙方更配合上演一場「綁架」戲碼。
避過一劫的蔣嚴決定報警，警方拘捕漆為四，按照其提供的線索，陸續拘捕4人。案情透露，買兇者為岑如祥，曾與蔣嚴存在經濟糾紛。6名疑犯中，除漆為四沒有具體犯罪情節，無逮捕必要外，其餘5人均被以涉嫌故意殺人罪被起訴。
2016年4月，南寧市青秀區人民法院一審以證據鏈存在斷裂，事實不清、證據不足，判決5人無罪。此後，青秀區檢察院提交刑事抗訴書。2016年底，南寧市中級人民法院因原審判決』認定事實不清、證據不足」，裁定撤銷一審判決，發回重審。
2018年5月，案件在青秀區人民法院重審開庭，次日休庭。由於被告人、辯護人臨時向法庭申請取得新的證據，法庭宣佈延期審理。
「有人僱我來殺你。」蔣嚴收到白紙上用鉛筆寫上這行字，原來紙條漆為四所寫，2014年4月經保安交給蔣嚴，還留下一個手提電話號碼。蔣嚴向警方稱：「腦袋第一個感覺是詐騙。」他聯絡漆為四時，對方說：「我有你電話號碼、身份證信息、車牌號碼，但是我想通了，決定不殺你。」
至於臨陣倒戈的理由，漆為四說，是因為覺得「不值」，「總共就給10萬元，我不想冒這個險。」當地與蔣嚴在咖啡店會面時，他要求蔣配合，擺拍幾張照片，回去好交差拿錢。「不用弄那種有血的，表明你被綁就行，這個社會是講證據的。」
蔣嚴按照漆為四的指示，當即抓起一把紙巾，塞到自己嘴裏，並將手背到椅子後。阿四拍下照片，叮囑一句，「你把手機關掉，出去躲一個星期再回來。」蔣嚴照做了，到上海轉了一回返回南寧，他聘請4個保鑣，還在家裏養了兩隻狼狗。2014年8月，蔣嚴向南寧市公安局刑偵支隊第五大隊報警。

職業殺手都唔會接呢啲job 啦，手尾長

300萬美元
你都係算鳩數啦

香港市民表示願意眾籌
唔好話300萬
3000萬都照比

你講出面姐係認頭做恐襲姐

請一百個過去

300億美金就差唔多

100

好似啲支那人覺得幾萬蚊可以做安家費，喺香港搵死士咁，屌你磚頭都未買到一粒啦

用美金？

難講wo

一個國家議員圖謀刺殺他國元首而無被國家政府阻止，算唔算係默認宣戰？

wa 2000萬，可以係香港買個細細地嘅單位, 然後。。。然後就無啦

殺完trump trump可以參加慈善啤皇大賽

如果一個團隊可以「斬首」美國總統再成功逃走，大把國家爭住recruit啦 依隊兵仲勁過無人機

冇3億美金唔洗諗啦

咁都得
香港一早就籌旗鄧生la

612基金換到幾多隻狗

聽日佢可能就俾無人機炸死

唔洗3000萬咁多
俾張綠卡我就夠